政府找消防 救護加入特務警察 根本係想濫炒消防同救護形象 想佢地評分跌到同警察一樣咁低

根本警察人手就夠用
等班低分警犬睇到評分好過d話係比人針對
個個紀律部隊都係咁低

救護與消防都無接受過武力訓練，咁都得？

點解唔搵食環同郵差做埋

full gear齋跑都嚇到班遮陣撚四散啦

OT 1412

《南華早報》報導，將有逾百名消防及救護員加入「特務警察」。

有異於駐守高危地點的紀律部隊，消防及救護員將負責於示威現場移除路障、救火和提供急救等。他們不會接受防暴武器使用的訓練，但會接受人群控制的訓練。

搬搬抬抬姐。

郵差做速遞龍

消防救護都有啲藍到仆街，自願做狗都唔知咩心態

其實多餘，部份消防救護入咗特務警察，即唔再係消防救護身份，而係黑警。佢哋做任何野都唔會影響消防救護個朵。衰嘢一樣係黑警！